月儲一千蚊可以用嚟做乜

扣除生活開支係得咁多

叫雞

番大陸 講暗號 買咸碟 賣咸碟 之後過啲你知點做啦

叫雞非生活開支
可以打丁取代

高級雞

非日常

不知所謂

月供股票

可以供到啲乜
得嗰一千蚊

年尾都有12K去旅行 唔錯啊

我都係
扣家用，拍拖費用
每個月都係得1k到草

依家用黎月供1000恆生

有時慳d咪月供2000
當草下錢

教埋你用chief手續費都慳翻

年年去一次台灣

點解要供恒生

有病要睇醫生都唔知點撚樣算

保險呢

搵我傾下好彈性，無壓力

咁大諗頭得一千蚊都要睇醫生飲多杯水算啦

無錢買

最多洗多幾十蚊飲康鈣c

訓身利記

可以去多次日本
一年儲咁少仲要諗拎黎點投資真係盞辛苦自己

月儲1000蚊，保證每年派3千幾，派到100歲，點睇？

月供公用股，一黎冇咁易洗左去，二黎起碼叫間唔時派下息

問大佬彪啦

寧願買波賭左佢算9數
認真諗過度過咁買 贏到三四千就扣起9成下個月再賭一千 有剩儲起 ，輸左算數

月供V

搵過份工

每個月儲一千 十年就有十二萬 加埋老豆比既788萬就買到樓了

不如講下你每月d錢點用法

2800或1299

冇人性
得嗰一千蚊都要呃

有經驗再轉高d人工，儲一千太少

你又知係呃佢

感覺供恆生巳經屌打95％mpf

月供美股

心底話

用下腦都知
做人畀返啲良知啦

留哂TG
大家知咩事啦

成為國家主席

認真，我都係一開始每月一千蚊買股票玩起。
好撚慘

一千蚊可以買住院保啦
如果你後生
咪聽啲兒登仔講咩保險呃人
大吉利事claim一次都回本

利申：試過

供保險

租屋6000
食飯3000
雜費1000
學債500
娛樂500

就咁儲現金
到危急時 或者有股票 ipo好抽就用得著
唔好睇少1000蚊

講真,四五千話多唔多話少唔少,我建議你上大陸搞生意,香港已經冇咩發展空間喇.你先去買兩張廣州直通車飛,就400蚊,再去信和買1000蚊咸碟,同佢講大量買打個折,應該買到50隻以上,要買鬼妹同日本妹的,唔好買其他,理由下面再講.

坐到上廣州你手上仲有100蚊,去買包雲煙5蚊,然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼,打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔,90蚊唱500蚊番黎,同佢講要唱散唔要100蚊紙.唱完拎包煙出黎問佢食唔食,佢見你幫襯佢就有計傾,你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好.

將淨低果5蚊打散,用1蚊搭巴士入城,搵佢講既地方.然後搵間士多買罐可樂,比唱番黎既假50蚊佢,找番47蚊真人仔,袋好準備最後用.

等到日落你就開始擺地攤,乜都唔洗,只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事.大陸憤青最憎架仔,暴發戶又媚外,你d架妹同鬼妹碟勁好賣.d碟唔係跟身,搵條後巷收好,有人黎就帶佢去收貨,一隻賣佢100蚊,一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去.

賣完50隻,你應該已經賺到5000蚊,連埋你本身果47蚊+4蚊,已有5052蚊,你既利潤100%,冇野好搵得過咁.如是這你重複50,你既複利率收益已過億,可以買張武漢高鐵飛坐去溫州,用現金收購就黎執既廠,再請人造名牌手袋當真賣,不出3個月可翻10倍,到時應該有正牌注意到你,同你打官司,你就比5000萬個官庭外和解,跟住執左間廠,渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市.

上市後洗人去蒙古做假新聞,話你間野挖到地下有稀土,即時炒起隻股,3日內再賺10倍,然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%,你就正式引退, 求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做,再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵,等特區政府頒大紫荊比你.

最後一步,就係等,等咩野?等天災.你最後需要既係一個機會,一有大型天災係內地發生,你捐會副身家上去,然後係街執垃圾比香港傳媒影到,舉世讚美你,1年內就做人大.

做人大後你有得選舉共產黨既常委,選自己,呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊,去搵萬里,佢係中共前朝唯一未死既大佬,你拎呢52蚊出黎話係你全副身家,佢會深受感動,重拾共產黨當年起義既激情,結果拉人隊幫拖投你,以佢既影響你你足到被委任為黨主席,去到呢步,唔洗再講啦...

炒口罩 板藍根